# Taller 2

Realizar interfaz gráfica (UI) de un formulario y una tabla.

El objetivo principal de este taller era aprender a implementar un formulario
de cliente donde se pueda visualizar la información ingresada en una tabla.

